高院下周三就梁天琦暴動罪刑期上訴頒判決

高院下周三就梁天琦暴動罪刑期上訴頒判決
23.04.2020 15:56

高等法院上訴庭將會在下星期三，就2016年旺角騷亂案中，本土民主前線前發言人梁天琦的暴動罪刑期上訴頒判決，同案另外兩名被告盧建民及黃家駒的上訴亦會有判決。

梁天琦前年因為暴動及襲警罪被判囚6年，案中另外兩名被告盧建民和黃家駒，分別判監7年和3年半，3人在去年提出上訴。

終於瞓醒

分分鐘加刑

痴撚線拖咁耐

其實預鳩左上訴失敗

你睇而家紅藍官當道就知

明明大家都認同法治已死

點解仲奢望今次可以撥亂反正